下一步 不消費聖誕

政府想12月25前回歸平靜 食聖誕同新年生意

今年目標
不消費/只消費黃店聖誕

今年香港搞成咁 有人死有人傷 根本唔值得慶祝
唔買禮物/DIY禮物
唔出去食飯/食黃店/返屋企煮

食完出去睇燈飾 嗌口號

點都唔會比政府好過
我睇攬炒你個聖誕 政府頂到幾撚耐

一句講曬 真香港人唔會有心情慶祝今年聖誕

藍店全部去IFC啦

#又一城

當然有五大訴求就另計啦

但冇就 1蚊都唔好用

依個開都開唔返

新年買禮盒去黃店買要
聖誕去黃店消費

啱

長遠一定係只幫襯黃店
同埋一樣野係要抵制cctvb廣告客戶
我覺得呢兩樣野係類近既支線任務

唔好唔記得起碼八成餐廳24小時播新聞
跟住d廢老同阿姐睇到入晒神一路睇一路屌
次次見cctvb 抵制post推唔起就覺得陰公

我要攬炒

要買都買外國 唔益本地

不消費
消費只幫襯黃金圈

只買美國貨
消費黃店

聖誕 不消費 不交換禮物
新年 不拜年 不送禮

要幫黃舖，好多都捱緊。

聖誕新年罷買！！！
要文宣！！

Hktvmall大把野買。出去消費 不了

推

你無錢梗唔清費，我就去滑雪，呢幾個月賺咁多😀😁😆

留錢去旅行買
平日只幫襯黃店買日用所需同食野

裝修咪得囉

作番首光復香港的聖誕歌是時候了